香港人已經無能力再對抗惡法，繼續抗爭唔止為咗五大訴求缺一不可，係你已經無下次，8/9 2點鐘美領呀

今次要得到撒回兩個字
需要3個月，2隻眼，斷手斷腳，殘廢，黑社會狂斬，交通工具無差別施虐，無數既催淚彈，子彈，恐嚇，篤灰，白色恐怖，無數既血

對比起雨革，最多都係催淚彈係幾何級數既上升，你自己諗下下次再有惡法要對抗會受到d咩對待

人面識別系統，新身份證感應，中文聽說考試廢除，更多既職場染紅，更強大既滲透，更不合理既權力付予陸續有嚟，你淨番28年炸，下次再有惡法推出，你要上街只會換嚟更過份既打壓，更恐怖既傷痕

勇武?拉撚哂啦
記者?邊撚個比你採訪
醫生?拖足1日就死得先比你見

只有成立獨立調查委員會，先可以清除警隊入面既瘀血
只有雙普選，將來先唔會再有惡法強推

堅持五大訴求缺一不可唔係食完糖仲要食雪糕
係因為你已經無下次啦

人權法案係第一個救援，幫助香港人達成五大訴求，聽日唔出，你呢世都無得出

9月8號 2點鐘 美國領事館

無下次架啦香港人，聽日2點鐘美領呀

五大訴求 缺一不可

如果人權法過唔到
我諗我會疊埋心水做中國人

我地要對美國有信心，我地要對香港人有信心

聽日就係比全世界睇，香港人不妥協，香港人要人權法

聽日我就點都出
但今次失敗左我真係唔覺得再有希望

聽日兩點美國領事館呀，早d食完晏晝，咪次次都遲哂大到呀

聽日唔出，人權法唔過，你以後都唔駛出街啦

出啊 一定要出啊

借po

［拋磚］一人N個聽日用嘅英文口號

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見

想唱歌既聽朝練好先出街呀，有埋歌詞架

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

唔想見到咁，聽日就未撚係屋企涼冷氣呀，香港人

聽日2點出去向美國領事館表達我地全港對法案既支持呀

FIVE DEMANDS ， NOT ONE LESS

推